洪永城驚現孿生兄弟！！！

洪仔仔仲要串鳩麥美恩，好風趣好幽默
又扯哂了

好想同佬味永城瘋狂做愛無套中出。。。

洪bb好靚仔牙。。。。。

又得小美獨自單機吹奏

加油喔美人☺️☺️

唐姨 你來了

我覺得佢個樣好鹹濕

洪仔串麥美恩去得咁盡

應該好friend
唔知有冇打友誼波呢

閪又臭 口又臭
你估人地會屌坑渠咩

美人

有啲似麻原彰晃

洪仔又係似㗎仔嘅

仲以為你想講張保仔

串果下好正

好撚正 成日淫笑

仲衰過收尾個幾年 直接話佢就死

冇呀 同我就有

講我？我有鳩喎

吉bee

咩喎 勁鍾意洪bb

佬味

保仔long time ago

洪b急才

個樣太淫賤dislike

唔準呀廢J
小美屌鳩屍詠一切起源只因永城！！！

我以為純粹係因為唐姨個格又衰樣又衰

我同吉都係永城fans 唔鋸死臭閪好耐啦！
陰啲陰啲消費前度

又來了一隻阿榮

Ig有幾急

Dog?

點都咁正

覆肥C啊

係咩 sor

男人老狗有閪

Play asshole

tony bb

屌你耳機都唔識戴

真心似

咁認真

個對死人眼

d整容雞個樣倒模咁
走出街以為全部都係自己分身

好撚賤講啲咁既野

3p ok?

正評係比佢直串麥美恩

令我諗起軒仔

其實睇你清楚啲 無個似
係左二勉強都有啲似